我就唔信屌柒人食M記睇子華達哥個堆現實真係咁清高

上網隱藏身份就係威係勢企係高地批評人
現實有幾人不論食和買可以完全遠離紅資
有幾多人有能力和生活對抗，有本事打緊份工個公司背景有紅資又或者同紅資公司合作
就劈炮唔撈 無左收入仲生存到 唔洗養家活兒
能夠符合到條件一係就未出嚟社會、一係就有錢仔無經濟負擔
自問就真係做唔到咁清高

如果你有心，做唔到A，總可以做B，唔係話一定要做曬XYZ先係黃

.
返大陸食金共門啦

收皮啦宇狗

行緊sogo
thankful week

多唔多人

你講得啱，我係認同嘅
但問題有班人，假借黃藍之名借刀，實質就解決私人恩怨
紅資背景勢力龐大，對生活根本無處不在、無孔不入
現實生活中的人必然係牽涉其中，幾乎大部人都有位俾人入

如果用返佢地個套咁嚴厲的規條去審返自己
個啲匿係網絡世界企係高地審判的人根本都其身不正

唔好上咁多連登啦
永遠最有效管到自己嘅只有自己嘅良心/道德
連登仔咁迫人做係無意思，本未倒置
理論上幫人發掘自己可以點幫手先最有用

問題M記都唔係必須品…

果班人現實只係失敗者，上網搵人屌先可以令自己好過d

全部冷氣軍師
屌完當做咗嘢